連登搞到我成個人變晒

以前唔識駁嘴 菩薩心腸 成個天使咁
家下唔講咁多立即駁 嘴gelgel仲要句句好黑心
整到我唔係以前個我有無得返轉頭

上少d連登
我就係成功既例子 一唔上 人都精神d

要善良

出到街覺得全部女人都係雞

戒毒咁

我就係代表

笑屎

你出砵蘭街

唔敢駁

笑笑笑

因為事實

你條八婆都叫善良我意呢個世上應該無壞人！！！

唔講咁多
即刻駁嘴

對你使鬼善

你無咁串我警告你

會點？？

夠膽咪試下

我要義良

邊撚個義良呀

咁易比人影響即係你唔適合上連登

乜你唔知？

你男朋友

死返高登先

我就唔怕喇
我一向都咁黑心咁口臭

仲點喺度cow仔啊我

講唔講你都cow唔到架啦

你有無刷牙

一陣又俾男朋友打

真 比起自己 連登已經好友善

我用屎做牙膏嘅

啱架啦 你呢挺人唔俾人打就身痕

咪係
樓係咪講粗口都打冷震呀

下so service..

有問題?

有心喇🙏🏻

我連mi埋廁所講都唔敢 講粗口好曳

你本性不拉時

人少就nice時 人多我怕醜><

而家開口埋口都話想含互含

你想話你想？

唔洗驚，你已經改唔到啦

呢個真！
好掛住以前溫柔善良既傻子！

收嗲啦

本絲打經歷太多 經已返唔到個頭

上得多連登宜家見親情侶都覺得第日會俾人帽

連登仔好多脾氣都好燥，講兩講就開波
我有時都唔敢留言
現實中把口又仆街咗，見到啲阿婆阿伯唔守規矩，宜家會心諗死廢老死遠啲，以前唔會咁

頂！！我呢家見到啲老人家就會喺心入面凝住死廢老先